## 2. 정책 변경이 가능한 함수 만들기
S/W 설계의 기본 원칙 : 변하지 않은 전체 알고리즘 에서 변해야 하는 부분을 찾아서 분리 한다.  
일반함수는 변하는 부분을 함수 인자화 한다. (함수 포인터)  
C 표준 함수인 qsort()가 아래 모양입니다. 핵심은 "알고리즘과 정책의 분리" 입니다.  
장점 : 함수가 사용하는 정책을 사용자가 변경할 수 있다.  
단점 : 결국 callback 함수를 사용하게 되므로 느리다.!! 정책 함수를 인라인으로 만들어도 인라인 치환 될 수 없다.  